今日女朋友從澳洲翻來

結束了幾個月long D之後,

佢一落機我就同佢搭的士去酒店,

打算好好修補我地逐漸喪失的激情同熱忱,

佢都好知我心一來就爬上床翹起屎忽比我用狗仔式,

我一邊瘋狂地將多個月來既累積滿滿的愛意,孤寂,同對社會的憤怒全部發洩落佢度,

大大力咁渣住佢條腰來推.

但佢好似完全冇感覺咁,一邊玩手機一邊打英文覆wts,時不時仲笑下口咁,叫都唔叫下床,

最後送佢翻屋企時,我問佢頭先有冇爽到,

佢鄒了鄒眉頭假笑地說高潮左幾次..

我想問有冇JJ增大器推介?

唔洗咩JJ增大器，
嚟啦，你知邊到搵到我.

我諗關我事Ching
你女人同我係澳洲玩到好激
冇咩特別 你就當我粗暴左少少

搞闊左你女朋友對唔住啊